唔係新鮮事 同男友係連登既放低tg識之你問我答

留小小背景

以前既自己超級貪識人
乜人都加黎傾 個陣個心諗住中意左先再簡
係短短2年內都大大話話傾過好多個人
又曖味過幾個人 但每次都係新鮮感過後便收皮

新鮮感係好重要 但對於一個絲黎講 安全感更重要

由以前既尋尋覓覓 到依家既穩穩定定真係要經歷好多好多野

我最大既感受係你上網越識得多人 越傾得多 就越空虛 慢慢就搵唔返自己

男朋友出現左之後 感覺踏實左好多

雖然好多嘈交 但我覺得我地感情越黎越好

希望連登一齊既情侶都可以開開心心 長長久久

Add好多個人，每個傾得唔深入同埋隔好耐先覆，其實有冇意思

覺得應該維持一定數量，可能同一時間10個以內，咁可以唔洗all in某一個，同時又可以認真傾有營養嘅對話

識咗幾耐一齊

傾得唔深入其實無意思

始終上網識人同face to face係完全兩回事 因為face to face係可以即時對答

了解得可以更多
反而又傾得唔深入 又隔好耐覆
咁你就要諗清楚 點解要識呢個人

識左接近兩個月先一齊

咁都好快

以為自己開post

有冇睇佢以前開嘅po

都有見過玩玩下既 一星期就一齊左

呢個真係無

想知識咗幾耐先交換相同見面

點樣可以傾得深入d 唔知點入手

呢條片幾好，男女都啱用
不過有時都好視乎對手
佢永遠係話題終極者你都冇辦法

交換相就唔太記得啦 因為係當對方問起先會俾

再唔係就直接啲俾ig

最重要都係個人要funny啲同輕鬆啲

唔好以溝到對方為主要
當朋友做下先 你越表現輕鬆 你越傾得深入

x2

冇用不推文功能全部都係五毛pr 統戰部

咁傾咗幾耐先出黎見

試過個到遇到狗公仆街

幾時分手

好撚多

你睇返record咪知囉

Btw當初係連登傾咩

你地未一起之前係唔係日日傾計？